對家已開始分建制鷹派同建制鴿派....泛民同我地都輸了...

對家開始扮埋反對派角色
好似做戲扮緊咩叫忠誠反對派, 乖乖反對派
泛民已變CONDOM

總辭都輸了...點算...

你輸好啦

含撚啦屌你

其實你煩唔撚煩

日日都開廢po 你現實有冇朋友？

應該係香港已死

不推文回覆

想大家居安思危

又係你呀, 認輸師!

何妖實變 condom
比人鬥死佢

議會戰線輸咗好耐啦
依家先至係攬炒正式開始

換個角度 無泛民係到阻撚住
可能仲有轉機